有咩歌 你地覺得個鼓好正

佢本人親自打cover

呢啲叫playthrough唔是cover

Sor 7左

沒有之一

Trivium
佢地首The sin and the sentence 都好正

x Japan

toe
第一次聽個陣覺得驚為天人

睇到我濕撚曬

hotel california live hell freezes over 1994

baby metal 隊 kami band 真係好勁

lm

識野啊樓主
你本身識打鼓?

一黎打大佬
仲有首8.6都好正

X japan 既紅

男兒當入樽

Zazen boys-Honnoji

呢條女真係勁到癲
同埋好鍾意佢一路打一路好enjoy既樣

佢師傅仲勁

仲未有鄧智偉

我係the one member

日本版鄧智偉

我是憤怒

世界大戰
硬係覺得MM編D鼓好撚hea

psychosocial

MM = 機械人
沒有其他補充

MP鍾意睇呢首

高速啤機 沖
dream theater instrumedly

Galneryus angel of salvation

War pigs
無左鼓首歌無左靈魂

之後香港成堆math rock

嗰堆youtube female drummer 得佢係有料, 其他台灣泡菜嗰啲on99咁

最鐘意呢一場

日本除咗佢仲有mouse on the keys個鼓佬又係痴撚線

補link

川口千里都正

Through the fire and flame
打一次瘦5KG

講編鼓依首真係不得了 拍子唔複雜但編到咁撚神
講快我會揀fleshgod既the violation

favorite of the month

呢首個鼓同bass好夾

平行時空演唱會 休克被抬離場 熱血

Dream Theater Mike Portnoy 版本
成隻Octavarium都係精品
As I am , Sacrificed sons又一丁死之作

chochukmo - 8

Ching sick ball
以前學鼓學左無耐個阿sir介紹我聽 聽完之後真係不得了 原來snare可以出咁嘅聲 編一套鼓可以咁複雜

Slipknot - The Blister Exists

rhcp - charlie

Same here

periphery
breaking benjamin